[長文] 跪求你地唔好再自殺! 戰線與方向分析..

我打呢篇目的係，我想你地冷靜D，有目標D，有多D計劃，最重要係唔好灰心!! 更加重要係唔好再自殺!!! 最冇撚用係自殺! 同龍珠入面的餃子有乜撚野分別!!? 有!! 係仲衰過餃子, 你損唔到敵人血, 你只損自己人，特別係你的家人，朋友，仲有戰友!! 餃子都叫想同敵人同歸於盡呀! 所以，我打呢篇又長又臭的文，係因為我愛你，我愛香港。

自政府強推修改逃例的回顧:

最初目標(69或之前): 1.撤回逃犯條例修訂
中途增加目標(612至616): 2.撒回暴動論, 3.釋放義士, 4.追究濫暴警察, 5.林鄭下台
後期再加目標(616後): 6.真普選 7.陸續有來的惡法

最初目的已達，對香港政府及中共來說，林鄭道歉，暫緩修例，就是不推這條法例。深藍以至淺黃都收貨(政治光譜這樣比喻會易懂一些)。字眼上，對我們實質上的分別是，政府一直不說撒回，我們有借口做事繼續施壓。但如果政府要推，即使今日撒回，明日亦可改個名，重新推一次，所需時間亦只不過幾個月。重點是，政府要重推，現在的政治形勢一定推不了，因為林鄭的戰友都已經深明此例的政治代價。除非!! 有香港人唔生性，再比借口同民氣政府去推。

至於後加的目標，進度亦有!! 有8個被捕的義士獲釋，但我認為是警察濫捕，根本無力檢控此8位義士，其他要放人，極困難，要全部無條件釋放，即係明明犯法都放人，對法治的確有衝擊，除非係民選政府吧。另外先說目標5，我亦為林鄭下不下台，首先要考慮替代林鄭的特首是誰？情況就如打擂台，689換777，現在777你想換那位？背後教練一直都是中共。我只重複一句，寧要跛腳蛾，不要新魔鬼。

目標2,4,6，一直都係零進度…………

資源:
要抗爭，先看看自己手上有什麼。我們有體力，精神，時間，錢，投票權，選舉權，言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由，創意，人脈等等。希望大家幫手Brain Storm 一下。
錢，可以變出好多不同資源，今時今日算係變什麼都可以。問題是你有多少錢？ 有沒有渠道、時間和空間。

戰線：
按照上述目標2,4,6,7，戰線極多。時間性上分會易點
短期戰線是持續不合作運動，衝擊立法會，重點打擊惡法通過。
中期戰線是11月區議會，2020立法會選舉。
長期戰線是真普選的政制改革。

我們有年老的，有中年的，有年青的，有些人富，有些人未富，有人時間多，有人體力強。
請自己看看自己長處、強項、優勢自己分工。未知的，唔緊要，和理非投投票都係一份力量。自行於下文的適當戰線中參戰。

抗爭:
第一，我們不是一直輸，完全輸什麼都爭不到。國際輿論在我們這邊，民意在我們這邊。但政權和槍在政府和中共那邊，而且退讓過一步，明日大嶼和國歌法押後。以往，我們只能拉布，而建制剪布剪到好熟手了。而義士們，大家一下子推到暑假後。比這幾年的議會抗爭都有效果!! 大家怎能沮喪到這地步!?

好，我先說重點。重中之重是中線戰事!! 中線是區選和立會，先說立會選舉! 下年立會，只要功能組別加民選議席，赢夠過半數議席，我們就可以啟動權力及特權法調查612, 71的警察有沒有濫權!!! 這是最最最有希望的! 616二百萬人上街，這個民意基礎，如果100%轉化為選票，我認為上述目的是一定做到!!! 所以好多巴打話民意好重要!! 係!! 請打短線戰役的巴打多留意民意。步步為營!!!
區選同立會，有巴打已經開始做緊，要參選的參選，搵建制資料的搵，落區宣傳的，播片的，派傳單，網上迎戰5毛網軍，打輿論戰，幫長者反洗腦，鼓勵大家投票，教育未成年的朋友，捐助你支持的政團等等等等。選擇你可以做的吧!! 區會立會一定要赢!!!!!! 而且，完本中共係承諾過2020立會全面普選的。

再說長線，真普選。要有真普選，首先中線要贏，贏唔到就要再等時機成熟。中線贏唔到即係覺醒的香港人未夠多，這麼多人未醒，如何能說普選呢？未夠多就只好準備下一屆，再深耕細作5年。
我認為中共14年不願給真普選我們，是因為中間有人妖言迷惑中央，以港獨扭轉焦點。中共無法信任香港人是愛國不分裂，所以死也要831框架框住香港特首。
要想港獨? 你贏哂短中長三條戰線再講! 你連警察都搞唔掂你同我講港獨!? 我一個字比你 “鬼”. 幫政府爭取中央支持, 中央資源, 增加大陸人仇恨值, 增加西方介入成本 的鬼!!
所以大家談真普選，要以愛國愛黨的方向思考。例如: 連登仔最愛國!! 我們支持回收台灣!! 達成統一大業!! 要回收台灣，小平同志的論調最好，就是一國兩制演示最美好的示範作用。在香港一國兩制的真普選下，才能完美示範一國兩制的成功，台灣統一就易過借火。例如: 因為特首非民選，所以敏感的條例才讓香港人不信任，不是不愛國，如果特首是真普選而上任，有民意支持，要通過政策就順暢多了。國歌法，逃犯條例要過根本就不難!! 例如: 香港是國家接連西方世界最好的窗口，基本上就像一個在西方勢力中的臥底呀! 但為什麼老美都要搞人權法案? 就是不相信你，懷疑你這個臥底，所以香港得裝得像一點，要搞個真普選。
長線要做到，要持續地做短線和中線的戰役，要贏!! 到時再談論真普選的土壤就成熟了。

短線，大家都打得好出色。短線其實冇乜輸到。我看實績是不錯，但犧牲……..請大家不要再犧牲。不受傷、不流血不被捕, 還有不自殺!!! 我希望你看到這裡，要明白短中長係互相依存，你的選票極之重要，你的聲音和力量，在這5、6年都極為需要。所以，衝我希望大家明白背後目的，效果係為了什麼。不打必敗的戰役，不要白白犧牲!
短線的不合作運動同衝擊的目標
a. 制造聲音，讓香港人不善忘，讓事件持續發酵
b. 增加政府管治成本，施政一定程度的困難，向政府持續施壓
c. 不讓惡法通過，爭取時間和空間
d. 期望政府會因此而改革

a,b 有做就有效果，c不一定會成功，d就無謂有高期待。明白左以上的目標，就該知道其實每次衝擊，ab都完成，c暫時都好成功。d就係要改革要訴求2,3,4。d實際上短期極難達到，希望大家出黎衝完唔好太灰心，反而d就交比投入中長線戰事的巴絲打。
基於上述理由，請武勇派每次都認清目標，而堅持不受傷, 不流血, 不被捕, be water, 不打必輸的仗，不作無謂留守, 應進則進, 應退則退。不要想像你的衝擊可以迫令政府短時間內改革，又或因此而灰心。例如71升旗，雖然阻止不到，但亦令政府好樣衰!
而短線戰役，請各武勇派留意民意以及中共的反彈，G20對中共來說已成過去，未來會更危險，政府反撲力度會加大。我跪求你地唔好咁衝動!!! 目標明確些, 計劃放長些!!! 616的確有好多人覺醒，但短線戰役的入伍要求好高，大家唔可能要求太多人參戰。
最後短線戰役，武力升級並非出路，因為你升，警亦會升級，升著升著到真槍實彈就沒有然後了。除非到了最後一刻要全面焦土，值得嗎? 燒掉自己的家……讓家人朋友戰友也一起受苦…..時機還未到。
所以，緊守4不，持續擾敵。

短中長都好難打，但係69以來，香港人已經話左比全世界之我地係能創造奇蹟! 我一直都認為香港是全世界最好的城巿，我們不用向世界更差的地方作比較，不用說以前更差，我們就應該持續領先，一直進步，甚至乎我認為由我們統領管治中國和台灣也不為過，因為香港人根本就係勁揪!! 加油呀兄弟!!

P.S. 打左幾個鐘, 我係鍵戰, 但唔係和理非, 只係條件不足未能入伍. 行文急就章, 請隨意屌. 我依家趕住出去和理非.

風頭火勢推一野先。 遊行嘅可以睇下。

推！！
又自殺又玩鳩自己人